大鑊！受感染警員疑似送錯醫院！

點解係送聯合 唔係送去獸醫醫院？
印象中何文田有city U獸醫醫院

利申：生物U 有錯勿屌

下？

21/2 【Twitter 要人】美國議員繼續全方位追擊中共

求入去幫推加 rt + like + reply